美國宣布取消對中國口罩標準的認可

好似冇人講

source呢？
成段都無source點信

堅？ 有無新聞 歐盟敢講 真既話對佢地改觀

有無英文source先

原來可以咁樣幫還押手足

個tweet 樓下d comment 搵倒

但好似冇話US唔認支那standard

我都想知真定假

現時根本完全冇source 都search唔到
鳩up

個source講緊彈貨，唔係取消認可po